見到蔣介石條友老屈高登會員性騷擾仲有咁多人撐

就知到lihkg幾咁多小朋友同盲屌撚
lihkg真係垃圾堆黎

真9upper，乜9都假

佢地cap圖見到你係咁上鏡

開始懷疑d所謂中介有幾多係真有幾多係俾佢老屈
俾人淋油件事又係唔係真

蓋仔幾時帶隊返高登牙

結論：樓主中介狗

咩圖

Ching ho ball

所有唔好一定係高登，連登就乜都好，連神千秋萬載

借power off條垃圾出既5毛list諗住上位
點知俾其他人屌返轉頭
割席之後仲屌埋power off
垃撚圾

細蚊囝對呢d平台太上心 屌你老味講感情

條友真係好撚ON9

感情緊係同牙joe講啦

小心一陣比人屈五毛

有冇整合包？無追post

13頁俾人踢爆改圖
高登出post個會員都出聲名屌鳩佢

笑死 笠水

高登會員41j出post 26號唔上高登公開道歉法庭見

Dse雞上網想做英雄 冇咁既料學人玩野

呢個真

中介d野我都開始懷疑真確性了